Q: Is it an animal?
Q: Does it fly?
Q: Can it talk?
A: parrot
A: bird
Q: Can it swim?
A: fish
Q: Does it swing on trees?
A: monkey
Q: Can it bark?
A: dog
Q: Does it have tusks?
A: elephant
A: cat
Q: Can it be driven?
Q: Does it have 4 wheels?
A: car
A: bike
Q: Can you eat it?
A: apple
Q: Can you erase it?
A: pencil
Q: Can you type on it?
A: computer
Q: Can you wear it?
A: hat
A: pen
